聖誕節女朋友冇陪過我

有冇人夠我勁
不服來辯

帽事既

我都無啦得你咩

完全帽問題啦
聖誕節真係好開心啊

冇陪過我 即係唔只一年？

會慣既

巴打咁您點過

咁你想點

熱戀期既聖誕節冇見過

不開心，廢事同人講
就上黎講了

飛撚左佢同班手足慶祝好過啦

心儀對象同我過 睇咗套戲

我無女朋友

哈哈，反正都冇佢

一定好開心珍惜同佢相處既時間啊要

巴打一定好重視女朋友 我男朋友好似唔係好care

有同冇，完全無分別

開心到飛起 估唔到佢會俾咗個聖誕節我
同佢出街嘅機會真係好寶貴

兄弟最重要

我重感情既人，奈何接近我既人都比較自私
聖誕節想見下，都有錯

佢聖誕節都陪您。
基本上您已經得米了。恭喜晒

佢係因為乜嘢類型嘅原因先

最弊啲兄弟重色輕友

醒醒 咪ff條女出黎

唉邊有咁易

甘又真係慘啲

工作忙碌喎又嗌攰
咁佢係比較忙既。但我完全冇諗過忙到一日都冇得見

冇。。。

如果你想飛，傷痛我背

咁就。。。
您地平時傾開乜架
唔通佢當您純fd?
但係你都講到佢係你心儀對象
你諗住唔行動呀？

可能對佢黎講 節日唔重要姐身邊都有啲朋友覺得節日同一般嘅星期日無分別 佢哋都唔會特別慶祝 當普通假期咁過 所以最緊要都係好好溝通 知道佢重視你就得

比人三穴開發

男朋友都冇陪我過

唔通期望個女仔約你咩 冇其他人約佢出去 佢又應承你 即係OK啦

但見都唔見，唔係嘛
熱戀期都搞到咁

如果有另一個人約佢
我就唔會約到佢出嚟啦

但係我就覺得，
從來愛情往往都係二個人之間唔太熟嘅時候就要一齊
到您熟左就真係純友誼

但係佢依家係好討厭愛情

我都討厭，哈哈

加一 好辛苦 但係愛情來的時候我又冇得避免

好掛住男朋友 想攬攬

好事黎, 起碼無其他競爭者

係就好 佢有好多人鐘意㗎😩

正路係男仔聖誕都出手啦
留左比你應該都有D機會掛

咁諗都得嘅。。。
不過都唔可以抱太大期望
廢事跌得更傷

藉口啦 呢啲

我條女都係咁同我講㗎
我咪話 你唔得閒 咁我去屌下啲妹妹仔囉
咁佢唔知點解又可以死得掂啲嘢 喇喎
講經咩

same here

我鐘意攬攬
冬天好凍，想攬攬

帽事喎，順便問下佢唔陪你咁有咩做

費事威脅佢啦，沒意思做到咁
如果我真係重要既話，
就會陪我啦

岩岩分埋手
2019年我都黑仔架啦
等2020年沖喜一下算

如果我唔主動問佢見唔見面 我諗聖誕都係獨自係屋企過

我真的好累

叫雞啦巴打，叫幾次你就當港女臭雞咁屌，以後都唔撚care佢地點對你，啲囡隨時仲死心塌地左，好撚多都好犯賤，你要唔撚care佢先會在意你

比我就唔好問

聖誕節我冇女朋友陪過

你條女實係自私撚嚟 早飛早著 香港大把好女仔

唔想叫雞我又唔係想聖誕節同條女扑野
我想輕輕鬆鬆有個人陪下傾下計拖住手行下
氹下佢笑。攬下佢就係咁
我重視感覺多過想要射精

我都唔忍心咁講佢
真係有小小自私啊佢

你就係太在意佢感受，叫雞唔係為左射精，叫雞係為左改變你個mind set ，等你可以當啲女係雞咁對待，當你做到，啲囡就hurt你唔到，傷害唔到你，佢地就會鐘意你

Sorry拍得拖就想錫哂人地
或者您都有您既道理.
但我應該做唔出，我自私唔到

咁你黎緊可能仲有一頂兩頂三頂唔知幾多頂綠帽，直到你搵到個三十幾嘅臭雞想埋單果陣就會開始專一對你

您既道理我真係非常明白
但我想跟住自己思路去做人。
俾多次機會依個世界
Btw巴打聖誕節快樂

到你帶第二頂果陣歡迎你搵返我，可以等我笑下係同滿足下我，好想對係講：一早話左你架啦

同我當年同自己講嘅野一樣

聖誕節同情人節都自己過，然後佢自己寧願係屋企都唔出黎：）我唔係要咩浪漫大餐，只係想你簡簡單單陪我

習慣隨好了......

從來都係要求咁簡單姐
冇人明我

下個更可愛

樓豬抵死

屌你未撚驚過有乜風浪未見過啊

最後我選擇分手，單方面努力真係好辛苦

仲唔分手？

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

幫手推上熱門

德國聯署要人！倒數四日！但得一萬人咋！

最新日程表出咗啦 除夕元旦都有行動呀

冇女朋友

分了

加油

仆街
我女朋友都唔同我過聖誕
嘈咗鑊甘嘅

Trueeeeee

無人會討厭愛情
佢係未搵到出口姐

可以點樣幫到佢 同時又幫到我

聖誕+ boxing day女朋友都話約左人冇陪

帽事嘅應該

點解正評咁多
個個都冇人陪？

我無男朋友

有又點 條女都係坐喺到禁電話
Cls

你下次試下捉佢哋係周街啲咩 公廁公園吖 同你含撚
咁呢佢哋就會乖㗎啦
呢招萬試萬靈
條女甚至會覺得佢係好撚愛你先會肯咁添

陪伴 乘虛而入

我都係，琴晚分埋手聖誕快樂

男朋友連一句Merry Christmas都無同我講

Same here

已經陪咗佢兩個月 冇乜進展 定係要耐少少？

我男朋友直頭平安夜到聖誕都冇陪我
利申真絲

報警拉鳩你

聖誕節冇女朋友陪過我